林健鋒稱大灣區一帶一路發展潛力大 籲市民勿仇視敵對

身兼行政會議成員的經民聯立法會議員林健鋒在一個電台節目表示，香港國際金融中心地位得來不易，市民不應太過短視，只針對字眼問題，要求政府回應訴求，應給政府時間思考經濟問題。

他認為，政府一定要從今次「轉危為機」，香港在大灣區、「一帶一路」等發展潛力大，呼籲大眾不要用仇視敵對的眼光看待。

對於各區示威行動的訴求演變成地區問題，例如水貨客、公園表演滋擾問題等，林健鋒呼籲政府應積極解決問題，「轉危為機」思考應對方法，例如發展水貨為主的購物中心。

理佢做咩
啲政策實行到再算

咁條76之前仲咩賣鳩晒D樓?

仲講大灣區
拋個名出黎 乜都無做過又想cap水
同高雄發大財有咩分別

大陸宜家都唔撚敢再提一帶一路個名
你班柒碌仲成日掛口邊
真係香港發大財咩

次次都呃鳩香港市民
一日唔做冇人會信